認真一問，想學紋身但問過好多間都話夠學徒

認真一問，想學紋身但問過好多間都話夠學徒，有冇窿路或者方法，可以點算